關於再有行動時嘅訴求,可唔可以加埋...

其實有冇計加埋"以其他一次性方式移交陳同佳"?
畢竟如果唔移交, 過左十月時建制可以指住我地話放左個殺人犯
二黎移交左陳同佳, 政府就唔可以以案件梱綁修例
再者上兩次遊行都冇呢項訴求, 再有行動嘅加埋呢樣, 除左觀感好啲之外, 或者可以引到更多正義人士出黎